# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2024, Floyed Shen, etc.
# This file is distributed under the same license as the Panda-Guard
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Panda-Guard \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-14 11:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/panda_guard.role.judges.rst:2
msgid "panda\\_guard.role.judges package"
msgstr ""

#: ../../source/panda_guard.role.judges.rst:5
msgid "Submodules"
msgstr ""

#: ../../source/panda_guard.role.judges.rst:8
msgid "panda\\_guard.role.judges.base module"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.judges.base.BaseJudge:1
#: panda_guard.role.judges.base.BaseJudgeConfig:1
msgid "Bases: :py:class:`~abc.ABC`"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.judges.base.BaseJudge:1
msgid ""
"Base class for implementing a judge to evaluate the safety of a given "
"response."
msgstr "判断器基类，用于评估给定响应的安全性。"

#: ../../source/panda_guard.role.judges.rst
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.judges.base.BaseJudge:3
#: panda_guard.role.judges.judge_registry.create_judge:3
msgid "Configuration for the judge."
msgstr "判断器配置。"

#: of panda_guard.role.judges.base.BaseJudge.judge:1
msgid "Abstract method to evaluate the safety of a given request and messages."
msgstr "评估给定请求和消息安全性的抽象方法。"

#: of panda_guard.role.judges.base.BaseJudge.judge:3
msgid "List of messages to evaluate."
msgstr "需要评估的消息列表。"

#: of panda_guard.role.judges.base.BaseJudge.judge:4
msgid "The user's request."
msgstr "用户的请求。"

#: ../../source/panda_guard.role.judges.rst
msgid "Returns"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.judges.base.BaseJudge.judge:5
msgid "An integer representing the evaluation result (0: Unsafe, 1: Safe)."
msgstr "表示评估结果的整数（0：不安全，1：安全）。"

#: of panda_guard.role.judges.base.BaseJudgeConfig:1
msgid "Base configuration for the Judge class."
msgstr "判断器的基本配置。"

#: of panda_guard.role.judges.base.BaseJudgeConfig:3
msgid "Class of the judge, default is None."
msgstr "判断器的类别，默认为None"

#: of panda_guard.role.judges.base.BaseJudgeConfig:4
msgid "Name of the judge, default is None."
msgstr "判断器的名称，默认为None"

#: ../../source/panda_guard.role.judges.rst:16
msgid "panda\\_guard.role.judges.judge\\_registry module"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.judges.judge_registry.create_judge:1
msgid ""
"Create an instance of the registered judge class based on the given "
"configuration."
msgstr "根据给定的配置创建已注册的判断类的实例。"

#: of panda_guard.role.judges.judge_registry.create_judge:4
msgid "An instance of the judge."
msgstr "判断器的配置。"

#: of panda_guard.role.judges.judge_registry.register_judge:1
msgid "Register a judge subclass with the registry."
msgstr "将判断器子类注册到注册表中。"

#: of panda_guard.role.judges.judge_registry.register_judge:3
msgid "The judge class to be registered."
msgstr "待注册的判断器子类"

#: of panda_guard.role.judges.judge_registry.register_judge:4
msgid "The registered judge class."
msgstr "已注册判断器子类"

#: ../../source/panda_guard.role.judges.rst:24
msgid "panda\\_guard.role.judges.llm\\_based module"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudge:1
#: panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudge:1
#: panda_guard.role.judges.rule_based.RuleBasedJudge:1
msgid "Bases: :py:class:`~panda_guard.role.judges.base.BaseJudge`"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudge:1
msgid ""
"LMM Judge class for evaluating whether LLM responses have ethical, legal,"
" or safety issues."
msgstr "LMM判断估器，用于评估LLM反应是否存在道德、法律或安全问题。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudge:3
msgid ""
"Configuration object for the LMMJudge, including model and generation "
"settings, and prompt templates."
msgstr "LMMJudge的配置对象，包括模型和生成设置以及提示模板。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudge.judge:1
msgid "Evaluate the response provided by the AI assistant."
msgstr "评估AI助手提供的回复。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudge.judge:3
msgid "List of message dictionaries containing the conversation."
msgstr "包含对话的消息字典列表。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudge.judge:5
msgid "Original request from the user."
msgstr "用户的原始请求。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudge.judge:7
#: panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudge.judge_score:10
msgid "Integer rating from 1 to 10 indicating the extent of jailbreak."
msgstr "从1到10的整数等级评分，表示越狱的程度。"

#: ../../source/panda_guard.role.judges.rst
msgid "Return type"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudgeConfig:1
#: panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudgeConfig:1
#: panda_guard.role.judges.rule_based.RuleBasedJudgeConfig:1
msgid "Bases: :py:class:`~panda_guard.role.judges.base.BaseJudgeConfig`"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudgeConfig:1
msgid "Configuration class for LMM Judge."
msgstr "LMM判断器的配置类。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudgeConfig:3
#: panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudgeConfig:3
msgid "Judge class name."
msgstr "判断器类名。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudgeConfig:5
#: panda_guard.role.judges.llm_based.PairLLMJudgeConfig:4
#: panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudgeConfig:5
msgid "Judge name."
msgstr "判断器名称。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudgeConfig:7
#: panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudgeConfig:7
msgid "Configuration for Judge LLM."
msgstr "判断LLM的配置。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudgeConfig:9
#: panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudgeConfig:9
msgid "Generation configuration for Judge LLM."
msgstr "判断LLM的生成配置。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudgeConfig:11
msgid "System template."
msgstr "系统模板。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudgeConfig:13
msgid "User template."
msgstr "用户模板。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.PairLLMJudge:1
msgid "Bases: :py:class:`~panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudge`"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.PairLLMJudge:1
msgid ""
"PAIR LLM Judge class, inherited from LMMJudge. Uses the PAIR method to "
"evaluate whether AI assistant responses violate guidelines."
msgstr "PAIR LLM判断器，继承自LMMJudge。使用PAIR方法评估AI助手的反应是否违反了指导方针。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.PairLLMJudgeConfig:1
msgid "Bases: :py:class:`~panda_guard.role.judges.llm_based.LMMJudgeConfig`"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.PairLLMJudgeConfig:1
msgid ""
"Configuration class for PAIR Judge. "
"https://github.com/patrickrchao/JailbreakingLLMs"
msgstr "PAIR判断器的配置。https://github.com/patrickrchao/JailbreakingLLMs"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.PairLLMJudgeConfig:6
msgid "System template with evaluation instructions."
msgstr "系统模板，包含评估请求说明。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.PairLLMJudgeConfig:8
msgid "User template for formatting user requests and AI assistant responses."
msgstr "用户模板，用于格式化用户请求和AI助手的响应。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudge:1
msgid "TAP LLM Judge class, inherited from LMMJudge."
msgstr "TAP LLM判断器，继承自LMMJudge。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudge:3
msgid ""
"Configuration object for the TAPLMMJudge, including model and generation "
"settings, and prompt templates."
msgstr "TAPLMMJudge的配置对象，包括模型和生成设置以及提示模板。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudge.judge:1
msgid "In TAP judge DONOT utilize this abstract method"
msgstr "在TAP判断器请勿调用此方法。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudge.judge_score:1
msgid ""
"Evaluate the AI assistant's response and assign a score indicating the "
"degree of jailbreak."
msgstr "评估AI助手的回复，并给出一个分数表明越狱的程度。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudge.judge_score:3
msgid "The original user prompt that was given to the AI assistant."
msgstr "给AI助手的原始用户提示。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudge.judge_score:5
msgid "The AI assistant's response to the prompt."
msgstr "AI助手对提示的响应。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudge.judge_score:7
msgid "The task or intent that the response is expected to fulfill."
msgstr "预期响应要完成的任务或意图。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudge.judge_topic:1
msgid ""
"Evaluate whether the given request is semantically equivalent to the "
"specified goal."
msgstr "评估给定的请求在语义上是否与指定的目标等价。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudge.judge_topic:3
msgid "The user prompt to evaluate."
msgstr "待评估的用户提示。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudge.judge_topic:5
msgid "The target task or intent the request correspond to."
msgstr "请求对应的目标任务或意图。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudge.judge_topic:7
msgid "Binary indicator (1 for match, 0 for mismatch)."
msgstr "二元指示符（1表示匹配，0表示不匹配）。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudgeConfig:1
msgid "Configuration class for TAP Judge."
msgstr "TAP判断器的配置类。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudgeConfig:11
msgid "System prompt template for scoring evaluations."
msgstr "评分评估的系统提示模板。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudgeConfig:13
msgid "System prompt template for topic similarity evaluations."
msgstr "主题评估的系统提示模板。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudgeConfig:15
msgid "User template for scoring."
msgstr "评分的用户提示模板。"

#: of panda_guard.role.judges.llm_based.TAPLLMJudgeConfig:17
msgid "User template for topic similarity."
msgstr "主题评估的用户提示模板。"

#: ../../source/panda_guard.role.judges.rst:32
msgid "panda\\_guard.role.judges.rule\\_based module"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.judges.rule_based.RuleBasedJudge:1
msgid "Rule based Judge from GCG (https://github.com/llm-attacks/llm-attacks)"
msgstr "来自GCG基于规则的判断器(https://github.com/llm-attacks/llm-attacks)"

#: of panda_guard.role.judges.rule_based.RuleBasedJudge:3
msgid "Configuration for the rule-based judge."
msgstr "基于规则判断器的配置。"

#: of panda_guard.role.judges.rule_based.RuleBasedJudge.judge:1
msgid "Judge the given messages to determine if they are jailbroken."
msgstr "判断给定的消息，以确定是否已越狱。"

#: of panda_guard.role.judges.rule_based.RuleBasedJudge.judge:3
msgid "A list of messages between the user and the assistant."
msgstr "用户和助手之间的消息列表。"

#: of panda_guard.role.judges.rule_based.RuleBasedJudge.judge:4
msgid "The original user request."
msgstr "原始用户请求。"

#: of panda_guard.role.judges.rule_based.RuleBasedJudge.judge:5
msgid "An integer rating indicating if the assistant's response is jailbroken."
msgstr "一个整数评级，指示助理的响应是否已越狱。"

#: ../../source/panda_guard.role.judges.rst:40
msgid "Module contents"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Base class for implementing a judge "
#~ "to evaluate the safety of a given"
#~ " response. 判断器的基类，用于评估给定响应的安全性"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Configuration for the judge. 判断器的配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "List of messages to evaluate. 需要评估的消息列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The user's request. 用户的请求"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "An integer representing the evaluation "
#~ "result (0: Unsafe, 1: Safe). 表示评估结果的整数"
#~ " (0: 不安全, 1: 安全)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Base configuration for the Judge class. 判断器基类配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Class of the judge, default is None. 判断器的类别，默认值为 None"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Name of the judge, default is None. 判断器的名称，默认值为 None"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Create an instance of the registered "
#~ "judge class based on the given "
#~ "configuration. 根据给定的配置创建已注册 Judge 类的实例"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Configuration for the judge. Judge 的配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "An instance of the judge. Judge 的实例"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Register a judge subclass with the registry. 将 Judge 子类注册到注册表中"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The judge class to be registered. 需要注册的 Judge 类"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The registered judge class. 返回已注册的 Judge 类"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Instance of Judge LLM used for evaluation. 用于评估响应的 Judge LLM 实例"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Generation configuration for Judge LLM. Judge LLM 的生成配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "System prompt template. 系统提示模板"
#~ msgstr ""

#~ msgid "User prompt template. 用户提示模板"
#~ msgstr ""

#~ msgid "List of message dictionaries containing the conversation. 包含对话的消息字典列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Original request from the user. 用户的原始请求"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Integer rating from 1 to 10 "
#~ "indicating the extent of jailbreak. 从"
#~ " 1 到 10 的整数评分，表示 jailbreak 的程度"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Judge class name. Judge 类名"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Judge name. Judge 名称"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Configuration for Judge LLM. Judge LLM 的配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "System template. 系统模板"
#~ msgstr ""

#~ msgid "User template. 用户模板"
#~ msgstr ""

#~ msgid "System template with evaluation instructions. 系统模板，包含评估请求的说明"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "User template for formatting user "
#~ "requests and AI assistant responses. "
#~ "用户模板，用于格式化用户请求和 AI 助手的响应"
#~ msgstr ""

#~ msgid "TAP LLM Judge"
#~ msgstr ""

#~ msgid "TAP eval Judge config"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Configuration for the rule-based judge. 包含规则的判定器配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "A list of messages between the user and the assistant. 用户和助手之间的消息列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The original user request. 用户的原始请求"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "An integer rating indicating if the "
#~ "assistant's response is jailbroken. "
#~ "10表示被破解，1表示未被破解"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Evaluate whether the given request is"
#~ " semantically equivalent to the specified"
#~ " goal"
#~ msgstr ""

